- En el test03 estamos construyendo una HttpResponse a partir de una Response de Django. Pero HttpResponse representa una respuesta generica de Appyx. Lo que tenemos que hacer es una HttpResponseAdaptedFromDjango que adapte una Response de Django a la generica linda nuestra de Appyx. Pero es OTRO objeto, no el mismo como estamos haceindo ahora. 
- Hacer la version SIN Django de test_03_with_django_create_question
- Sacar harcodeo de status code 200 en HttpResponse. Hacer un test parecido al test_03_with_django_create_question pero que en el parametro mande frula que haga que el server tire error
- Mover HttpResponse a su propio módulo
- Renombrar / mover los tests a otro archivo
- Unificar los tests que usan django y los que no en uno solo (con interlocutores)
- Eliminar, en los tests y/o en las clases que un handler tenga metodos `get` y `post`. Que tenga un solo metodo: `handle`